我想問呢兩千位醫護是否陰鳩肯罷嘅七千位醫護？

我無罷工 我有野想講你聽

可以去呢個Post睇下咩叫賤人就是嬌情.....

利申在此再向肯罷抱有敬意 你地贏左其他工會成員會出嚟攞尾彩

btw 我真是好費解 「gay罷工大台」出Post話比工會醫護好想落台是點？見好就收？ 睇嗰勢星期五完結就真罷工結束 社區爆發醫護返翻崗位, 真自求多福啦

Ha從來唔當你地是人咁洗

有自稱醫生回覆話外人唔好比意見, 全部FreeRider 真是好耶, 班仆街左膠唔見佢地對勇武行動出少句聲, 坐監唔是你坐, 人地拎條命去搏㗎

假如醫護到最尾返翻去崗位, 聽中共發落, 聽天由命, 被中共道德綁架 祝你好運啦

利申深夜放負, 恨鐵不成鋼

每次香港人輸在堅持 不如比7000位罷工手足自己投票決定返唔返崗位啦

同意請正評

唔係唔封關、唔復工咩？

上帝搵到位比果兩千位醫護

負評當同意

仲話唔會怪罷工個啲人
肯出黎罷工個啲就俾人擺晒上枱

Gay大台話星期五應該Last Day

但是有罷左工醫生話我地屌佢, 是當佢地是condom 十分費解 自己復工先是決定自己命運

如果有病人因為全部人罷工而病死你咪又賴嗰兩千個

Sad but true 大部分香港人鳩下鳩下, 可能到時候會得出呢個荒謬結論

算了 美帝快啲封埋香港關啦, 帶頭封鎖香港啦

攬炒

社區爆發咗 封關黎做乜？

而家已經變到封唔封都一樣
可能直接唔撈攬炒仲好

依家仲未到社區爆發
最多叫做本地人傳人
全面封關依然有用
沙士個陣淘大花園先叫社區爆發

想社區唔爆發十日前就應罷工，
社區爆發係預咗，
但醫護罷工也是勢在必行嘅事，
咁叫價就一定係封關，
逼令到政府封關有好大嘅意義，
逼唔到亦有其他得著...

講封關無用論 Biggest argument 是 支那人驚左病毒唔落嚟播毒 and 被人搞大左再中出都無所謂啦.........

唔會，佢哋有八萬醫護大軍
（醫管局人手總計有79,659人。）

唔明點解會賴嗰兩千個
全部人肯罷 咁個兩千個就唔會單獨抽出嚟講啦
而且仲有個垃圾正苦係到 要賴都係賴佢啦(正苦根本應該要take曬所有責任)
仲要未講仲有班盲撐政府 叫9罷工嘅醫護辭職 藍絲醫護坐陣

不過我想問
如果好多人好似個兩千個人咁諗 (話支持 最後玩嘢嘅)
結果得好少人罷 哩批有風骨嘅醫護比人清算
佢地怪邊個?

我真係屌曬你班陰鳩人嘅醫護
其實你唔罷 咪沉默 靜靜雞囉 唔好投票囉 唔好講咩支持啦
你支持你自己咋
唔好同我講咩 有班病人要睇住(你估罷工個班唔想同你地掉轉?)
點解作為當時人支持罷工 自己唔罷工 但要求更多人罷工
(支持示威者 但唔好阻到佢日常生活 希望示威者加油 咁樣?)

開個post講咩
"要令到更多人加入/被加入罷工團隊
如果今次我哋唔撐過去
當權者只會更加得寸進尺"
我想講其實佢咁做已經助長緊當權者嘅氣焰
更加唔好提 你一個所謂嘅'支持'係會令工會同埋罷工嘅人誤判形勢
好唔好意思呀

成班傻閪成日諗住點輸點輸，後果幾撚慘 轟轟烈烈浪漫主義英雄式失敗
但唔去諗點樣贏

封關都係其次
連PPE都冇返乜撚工呀成班黑護奴隸死賤種

甚實簽左名又唔罷係點
彈出彈入